HKCC EID 有冇人受到offer

有

應屆？幾時報㗎

咁你dse成績/portfo應該好勁 我6月8果日睇都仲bc